「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

好多post都有話 Mon Post狗 吹風話最後一戰

其實「中共」已經被國際圍捕緊，
內部走資，物價狂升，根本係晚清倒數時候

佢最想就係我地自亂陣腳

點解要831前一晚捉人？
因為想前線無晒傳媒焦點

同時無晒一班會搞亂狗佈署既人

代表咩？

港/中共就黎輸啦

記唔記得要係煲底下面除低面罩互相擁抱呀？

黎明之前係最黑暗的夜晚

但黑暗過後，是光明

記得800位義士

3隻眼

8位烈士

不分勇武 定 和里非

我地係香港人！

光復香港
時代革命
五大訴求
黑警填命
以眼還眼

香港人加油！

推

光復香港

光復香港 時代革命

831

721 85 811

831絕對唔係end game

就黎贏啦

光復香港，時代革命

不被捕，同政權鬥長命

終有一日在煲底相見

唔係end game 堅持到明年春暖花開時 就係煲底約定相見

push

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

我地係要贏呀！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

拉長我地就贏！

長期抗爭直至我地成功
堅持落去就贏

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Push

推 場仗仲有排打 我仲要同大家瘋狂攬攬
大家聽日一定要謹慎冷靜 唔好俾機會佢地

p

黑警填命

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

不被捕不受傷

我愛大家

香港人
撐到最後 一定贏!!!
中共倒台個日先係End game

捱過今星期 實有出路

點都要繼續行埋落去！

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

手足加油呀

推呀
唔係最後一戰黎架

come on 香港人
再俾多d勇氣智慧！

明日一定要出來！但一定唔可以中對方既end game計！

中共想end？我地有排同你玩呀！

大家加油，唔好送頭

光復香港，時代革命

加油！有排打呀！

stand with HK!

香港加油

劇本出晒黎，大家記得be water

加油

我地一定贏

全部手足831
一定要上街
怯就輸成世
光復香港，時代革命
要贏，要全部一齊行落去

不受傷 不被捕

[black]Be Water[/black]

天琦：黎明前既黑暗係至撚黑暗既
希望大家繼續呢個夢直到天光，迎來光復一刻

不要絕望！

聽日去行街姐屌 暴徒咪撚搞亂我買野

我地一定贏

想9 月 內圍捕 前線，前線休息

10。1 落佢面，霸全球 頭條

明天 和理非場 shopping

721 811 831

以正視聽

唔玩到支爆唔停手
無endgame

係
佢越心急想你聽日同佢決戰，即係代表佢越唔捱得

戰鬥到最後一刻

未end game! 努力！

push，一齊忍耐到天明！

一定要留有用之軀，勿要作無謂犧牲。

等十月人權民主法案出台，就到中蟈做決擇。

攬炒定俾香港民主。

大家一定要笑住睇終局，而唔係俾黑警毀滅自己呀

勇武 前線 一定要小心

唔好以為咁就 end game

就嚟輸喇！！！

不過係中共

推
比d手足回下血

堅持到底 就是勝利

共產黨一日未倒台，戰鬥就一日都未完，香港人頂撚住

光復香港
時代革命

我反而覺得佢似係想激發兩邊人馬衝突，然後大條道理出緊急法

再推

隻game 仲有排玩

記得唔係end game !

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

香港人！
一齊堅持到最後就贏架啦！

兄弟爬山，做乜我都認同

儘可能不受傷，不被補。

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

真係贏咗我都唔會去煲底
我呢兩個月去過邊度留返俾最親近嘅人知已經好足夠

我地仲要同中共慶祝生日架
香港人加油！！！！

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

Pish

pish

推比所有人睇

think positive 先會贏

聽日香港人加油

加油香港人

淋病講到明 拉到冇人為止

義士手足唔可以送頭！！！

有排玩

不受傷 不被捕

其實我都覺得就嚟贏
佢地已經入左死局
好快被將軍冇棋

push
聽日唔係最後一戰呀，最後一戰係我地勝利一戰
一齊堅持落去

冇退路了😢

聽日見!

和理非聽日出黎撐

時代革命

聽日要更小心，一有唔對路就走，唔好比佢地拉到手足

香港人加油

五大訴求

不撤就罷！！！！

推，不被補

Push!

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

聽日街上見

香港人 戰勝黑暗

宜家信個堆 唔係藍就自私撚

手足！聽日去掃貨啦

其實中共應該無咁快氣絕
你睇COSTCO 咁撚多人就知大把錢
深圳樓價仲係咁撚貴, 周街都係波子, 法拉利

9月會係最兇險嘅一個月 大家小心每一步

輸自己真係唔甘心！！

光復香港!!

有狗被斬反而令人輕鬆咗

up

其實聽日留力 後日先搞有冇搞頭。
而加個勢根本我地只要make noise 就好多人幫。
只要拖到九月美國國會開波佢地就有排煩。
無畏聽日送頭

堅持落去！

聽日小心水炮車
水炮車實力絕對不只於此
謹祝各位武運昌隆

香港人加油呀

點都保存到10.1先！！

頂住 起馬頂到10月1

一直撐

五大訴求，缺一不可

聽日be water
有排同佢玩

Infinity War [Current]

Yes

中共屎戲想明天是endgame:
搵3個白衣人斬狗 - 餵腎上腺素比狗隻食
大搜捕 - 餵腎上腺素比勇武食
中上環已佈下天羅地網 - 大規模捉拿前線
不批集會遊行 - 盡量減少掩護勇武的和理非

所以大家明天緊記：
不要同狗正面沖突 最好不要比狗有放彈機會
bewater
緊記拖落去其實我們有著數 佢地急
不要到天羅地網的中上環尤其阿爺總部

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

一陣見！

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

講得好!

聽日一定會大圍捕 大家小心

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人要加油！！！！

就嚟贏 一齊捱埋佢

be water 我哋仲有好長嘅路要行

唔係end game呀
係有人怕撚左香港人想香港人自爆呀
放風叫人end game既人都唔logic既

總之聽日老閪都出
人越多就越安全
一齊去一齊走
唔放棄就總會贏

推呀

開盤

冇咁快End game!! 美國國會未開翻 要賀一賀十月一架嘛

我地都要見證黎明既時刻

黑警合作

加油

打狗救人

買跑車既都係「乜二代」真係白手興家打工上到去既，佢地實日日報新聞，你數到幾多個？

Costco 就係主打平野，先咁多人搶

記住救人！

最心急endgame 係中共
開學其實仲有利 可擺課 可開會

開學玩狗仔先正

[black]日日定期某地點出現[/black]

Hongkonger never give up

香港人加油
光復香港 時代革命

條路仲有排行，大家齊上齊落
要留命玩到去10月賀國慶
不被捕，不受傷

推
無論幾嬲都好
出得去發夢都要努力保持理智 留意動向
唔好被動，然後硬食，最後又一車車人送頭

推 記住仲有9月機場月 唔好放棄

612 721 811

場杖有排打！各位手足一定要萬事小心！明天切勿送頭！

聽日BE WATER
901和你飛三罷
有排同佢玩

721 811

推！！